梁漢文與譚伯踢波合照遭歌迷割蓆 千字文表委屈：原來做人更難

譚詠麟近年因為社會運動言論，成為網民關注焦點，更有歌迷與他割席。近日譚詠麟與一眾明星足球隊踢波，其中李克勤和梁漢文等藝人事後大合照。之後這張合照惹來爭議，有網民宣布以後不會再聽梁漢文唱歌。

事隔數天，梁漢文今天（14日）終在IG回應，他說：「我沒籌碼 還是確信做人是老實無價 等咗半年先踢到一場波 估唔到依家踢場波難，原來做人更難。 踢完走，校長拉住話影張相......做人應該尊重前輩...... 影張相，原來會被人覺得犯下彌天大罪 天下判官何其多 我問心無愧便是了。」看來梁漢文這次感到相當委屈，連黃心穎對這個帖子都讚好，不知道是否感同身受。

Link Source 係HK01 所以唔貼link啦

你同譚伯踢波都算，當你應酬，不過你知唔知譚伯隔黎嗰個係邊個？請你收返埋呢啲委屈同偽善，好撚憎呢啲藝人

繼續扮啦柒頭

呢件垃圾一直都咁霉

呢d撚樣又想2頭食
直接去撐警算啦搞到咁咪仲肉酸
同振美影相仲有乜需要解釋

食屎啦，又要做雞又要...

呢件垃圾扮咩撚野

笑死人，本身都垃圾一件

偽人真係偽人
唔知係咪比人拎住枝槍指住逼佢影合照呢

好人好者會同狗踢波 ?

做人冇良心仲難啦

做人難
所以選擇做狗了

真係無得抵賴

可能比人用支炮隊住個頭

去中國開演唱會仲正啦，14億人聽你唱歌，唱到你失聲都得呀

有人揸住支槍迫你繼續做人?

okay 不反了

你覺得無問題既咪繼續做囉
洗撚理人點睇咩
不過唔係好人就唔好扮係好人唔該

原來?做左四五十年人先知做人每一步都要審慎?

委乜屈?
學下揚明啦, 含狗撚含得幾自豪

求下大家唔好再嬲梁炳啦，721見

所以你咪做左狗囉

垃圾過氣偽人

同阿SIR影相好失禮你咩
屌你老母

垃圾，正柒頭，on9仔

譚伯借佢過橋都唔知
仲要訓幾耐

抵你咁霉

食屎啦你

叫藍絲去買飛睇演唱會啦

唔影又話大星扮曬野 影又要俾你兒登狗屌 難怪佢話做人難 兒登狗根本係毒瘤

原來？
黃金右腳都五章野，
你估仲係新人咩…

佢依家真係兩邊不是人
謝sir喎, 好撚正義喎, 怕乜春?

成50歲人先知做人難?

是非黑白都分唔到

呢條友 靠乜生存

除左首柒友 仲有乜代表

依家仲開到個唱咩？
等收皮啦

叫啲撐警廢老去睇你演唱會

佢躺著也中槍 不過佢成班fd 都係恐怖分子唔表態都一定被動藍啦

垃圾唔比人ig留言10月尾演唱會搵鬼睇

做人難可以唔做

黃心穎 讚

你係唔係唔想同廢老振美sir合照

垃圾

好地地去做隻狗、都仍尊重你係一隻畜生
家下做做下狗、返嚟fing下條尾，又想做返人？
而家擺埋隔離隻阿伯上枱、講到人哋逼你咁
究竟你有冇尊重過佢係你嘅同類？

支持721恐襲， 仲配做人咩？

草場係幾吸引既

全場都係狗，邊會有不反

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #721 #聯繫匯率 #國際戰線 #一國兩制已死

藍絲咪去你演唱會囉屌，叫華記黑超哥捧場啦

即刻開moov刪撚哂呢d仆街既歌
仲有邊d護旗手 順手刪埋

雞穎都差隻腳

會有不反對通知

大把藍屍廢老支持你

Sorry
我係唔會同黑警打波
有黑警在場 一係佢走一係我走

條撚樣純粹想痴廢老譚 叫到真係要影
依家扮委屈就樣衰啲

無錯

幾廿歲人先知做人難

而家冇人唔俾你同狗影相 冇人做判官判你呀
不過你開演唱會？ 叫窮閪藍絲睇囉

垃撚圾偽人
全家比黑警屌

佢言下之意係黑警好低賤
佢都你係迫於無奈先同佢影相

撚伯隔離果隻狗都唔知?
係咪ON9

扮乜撚，同狗影相仲想兜

梁漢民不嬲垃圾

周柏豪 胡鴻鈞

今時今日仲可以話唔諗咁多 ...
真係活係自己的異世界一樣

唔理黃藍，其實除左張衛健Big 4 都係仆街黎。都唔係幾關張相事。

狗扮人梗係難

周柏豪都仲有啲歌 另外嗰個乜水

我打
打撚柒佢個打

楊千嬅 洪卓立

光明正大撐警怕咩
撐警咪撐警囉，好失禮你咩？

含撚la梁漢文

同華星冰室既理論一樣。

4隻腳學人踢球 屌你老母

係啦係啦
全世界都唔啱
全世界都對你唔住呀
得未啊廢中

愛黨愛国咪認咗佢
依家国家好失禮你咩??

是但啦呢啲老化藝人放生佢上大陸搵食
從來唔係生於斯長於斯

直接撑警算啦！大把藍屍會欣賞

警察係過街老鼠

又要做雞
又要立貞節牌坊
你班偽人真係好難服侍

agger 梁漢文食屎啦

牆頭草

藍汗文..又扮

其實真係唔知佢做乜鳩
條友擺明藍架啦 扮咩傷心

收啦
屌你老母

賓穎都走出來抽水？

校長拉住話影張相......做人應該尊重前輩......
校長拉住話影張相......做人應該尊重前輩......

佢真係唔驚得罪埋校長

冇野做碌instagram

做人唔難做狗先難

講到咁委屈又走去同班狗踢波
收皮啦

可以唔唱七友改做柒友，唔唱艦隊改唱警隊，唔唱纏綿遊戲改做問心遊戲

你打撚柒佢=襲警
嬴波=佢自尊心受傷=襲警
輸波=你讓賽=佢自尊心受傷=襲警

漏咗國安法

很感激忠誠的___

推

做開狗 又點扮都到人呢

仲話香港人反抗，梗係剷佢老母啦

01真係低能 得幾行字叫千字文？？

7友幾好聽

做狗囉

做狗囉咪

其實big four 4個都奶共啦

襲警，要拉了

條友藍到出血 扮咩委屈

做人難？
快d跟住倫伯做很忠誠的狗囉

食屎啦，唔好扮無知啦

幾廿歲人而家先知

扮無辜…

打波身體碰撞/飛剷唔構成襲擊

叫禮義廉工賊會幫你包銷啦，到時大量人瑞捧場

宜家係怪譚伯影衰你！？

尊重前輩？咁邊個尊重香港人？

葉鴻輝轉身走人食林奠食檸檬

咁要搵到佢老母先得

本身都冇人聽 怕咩

原來李克勤都有同振美踢波

收皮啦

咁多人唔捉淨係捉住你影?
做人難? 你而家先體會到?
你撈左呢行咁多年 沉沉浮沉
當年你俾人拖車個下又話個人要腳踏實地?
睇張相睇唔到你有唔願意既成份

企撚開啦
張相除咗你同撚伯仲有邊個呀

奶到成地口水就似水壩咁

咁大個人都係到扮無辜，好撚嘔心

佢心諗我好失禮你咩

兜唔到啦on9

咁委屈咪割蓆囉

不過胡鴻鈞我記得唔係話係黃咩

做人做狗 自己簡 做左狗就冇得返轉頭架喇 唯有係咁奶 落力啲奶共啦

垃撚圾，仲有咩好講呀

同民族敵人拍照而不自知，是誰的錯？

他明目張膽作假證供，恐嚇，誣衊

梁漢文先生是覺得哪一個點可以用看法不同去推搪？

忠誠的狗

咪就係

很感激忠誠的狗？

鬥紅師全面進場

同隻狗合照 叫人點比幾舊水去睇你呀

咪成隊明星足球隊咋嘛
馬明都係㗎

怕咩 唔知邊個話個香港藍既都係高收入人仕
而家做個D 部隊又二萬幾一個月至少
買張780當入去涼下泠氣聽下支持佢地既人唱歌咪幾好
佢又唔好以為自己d 歌迷無藍

哦 佢係咪美女廚房比鄭中基方力申carry果條廢柴

同垃圾譚廢老踢波動都係死罪

武漢文

梁漢文不嬲藍到黑 曾志偉啲𡃁黎

同黑警踢波都唔方好人啦
講到人屈你咁

以後唔會聽佢啲歌 唱K一見到即cut
同個殺人犯合照仲扮委屈 屌你老母啦

有份唱香港再出發主題曲

咁你咪解釋
自己唔係奶共狗囉
又唔敢講
係度扮晒嘢

有唱紅歌

唔記得名 淨係記得七友

誰人曾照顧過我的感受

信你on9

菠蘿雞梁漢文
你一味靠黐啦廢柴

譚伯咁樣過人一楝

屌 係奶就大大力啦
陰陰濕濕咁

佢有份去個次足球隊飯局架嘛

全香港都識你隔離位謝ＳＩＲ
佢竟然仲扮野

講真明知有記者影相
仲專登拉埋佢同謝曱甴
點會唔係玩佢？

你都唔係人 扮咩好難姐

仲話年尾開演唱會，以佢近年既名氣，憑乜值要畀$780？

同校長影相好難為你？

以前都幾鍾意你啲歌
一鋪又清袋
有得踢波緊要得過品格咩

一係奶到好似曹永廉楊明嗰啲咁
而家喺度扮中立

五毛今日好多job做

你咪又係兒登狗

做人對於佢來講係好難，因為佢係一隻狗

踢波姐
犯法呀

收皮啦屌你老母，好撚嘔心

洗咩千字文咁多廢話
試下gphone陳浩天 走黎搵你合照
我驚你即刻嚇到九秒九跑走

條友都on99，牽涉人都已經唔同。係到鳩類比。

七友----->七警
501------>721

千字？

做人係好難架，唔做人好易架咋

會 我會收佢地山

WHO

cctvb亞太區巨星

而家話你同狗踢波，係死藍屍，有講錯你咩，屌你老母

前輩？佢死廢老奶共閪嚟㗎咋

同殺人犯踢波合照屌你老母

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

做人難，所以揀做狗

3萬 買飛入場撐

係藍又唔敢認
最睇唔起呢啲偽人

奶得就唔好扮委屈啦

收皮啦 撚信你咩

你都on9
大大個呀蛇都見唔到？

校長用意都好明顯
咁大個人咪當自己同人地都係傻仔

梁漢文係乜水

原來係哥倫布時期嘅歌手，失敬，失敬

係就借機會痴落去啦
沉默GE大多數 有排你賺呀

問心無愧同d警屎話自己無做錯，個種理直氣壯一模一樣。

很感激忠誠的狗～

你仆街死啦 梁漢文
你最好快d跳落去 咩都好
or 生d唔知咩病 然後長命百歲

收皮啦 又唔紅又老 扮咩

很感激忠誠的狗
講緊你丫leung 炳

應該係去中國紅唔起要留係香港奶
點知連簡單marketing都唔識 都係摺埋吧啦
講真老一輩既話真係無人會識佢既歌

咪試下做狗囉

差唔多八月九月
買榮華美心月餅送 2 張飛就會散哂
唔使自己賣飛的

扮啦柒頭
你無理由唔係支那譚隔離果個係邊個

你同麟伯照都算鳩數，仲要同黑警影就抵撚死。

呢個人有咩代表作
只記得佢叫人唔好咁撚嘈

仲有，點解同麟伯咁friend嘅宋禮勤都冇用黑警影啦。或者你可以話宋禮勤醒目。

梁：我無錯，呢個係全世界既錯

你做依行又踢開波要應酬廢老影張相都可以理解
但你明知有振美都po得出黎咪當你表態囉
講到自己好委屈

前題係個球員係人唔係狗

你試下出同HOCC嘅合照
我就唔鬧 仲會買10張演唱會飛

痴住撚伯又紅唔起
都幾廿歲仲咁撚戇鳩
抵你永遠二線啦

好似#177咁講
試下gphone陳浩天走去搵佢合照
睇下佢會點做

呢句真

講到香港發生咩事都唔關佢事咁，好撚委屈佢，屌佢老母

講咁多嘢都唔會有人睇你演唱會㗎啦！弱化版許志安！

葉劉fans，日日叫藍校長老豆，仲唱野狼Disco

但宋禮好醒，咁耐都冇出過聲。

不嬲世界仔，同埋樂壇好難有人霉得過梁漢文，睇下幾時又畀人拖走架車

影張相......
開槍殺人 都係扣一扣食指姐

唔係佢本人post

依鑊野佢已經企左埋一邊
一路小心先可食兩家
落左一邊 永世去唔返中間
如果佢心係黃 只能怪自己做幾十年人仲咁無知 而唔係怪人判官

好似病毒咁
而家梁漢文唔再係中立狀態
甚至而家邊個同梁漢文影相邊個出事
除非佢搵返幾個深黃知名人士 肯同佢影相
比如杜文澤 hocc 黃秋生 依三個人係佢依單野唯一解藥

連黃心穎對這個帖子都讚好

係咪想食曬BIG4........

仲有黨，仲有藍屍廢老撐

學局長話齋 唔喺現在咪無事囉

大家都四隻腳嘛

冰火人收皮啦嘥lf2

又鬥黃

偽人收皮啦

譚詠麟都算啦
而家係謝振中喎
你見到謝振中影相仲會痴埋去？

咁你咪叫死河童蝗痴瘋試下搵佢影囉

咪撚玩啦，約得踢波會唔知對手咩人咩！
特別呢啲球場大少爺，約班跑快啲屈到佢都唔踢！

扮下野又信

wfc

影相無野

搵深黃議員影相囉

講一句割咪得lor

收皮啦撚樣

邊撚到正氣啊 入去即stop and 負皮

又借振美上位 dllm

diu who ar

無人識你呀

又撘的士

謝振美又影 譚伯又影 老死四眼狗仲要係護旗手
信你無立場至奇

做人難所以跟振美做狗

依家同警察影相好失禮咩！？
點解覺得做人難
你對唔對得住班藍絲！！

搞到佢哋都掙扎

其實係咪01專登話同倫伯影相有問題？ 提都唔提吓左邊條友

扮可憐？今時今日唔知點解憎黑警

唔好意思，負皮係畀條撚樣嘅

隨便

講乜柒都冇用

同條生滋狗合照= 直接認同佢鏡頭前砌詞狡辯殘害抗爭年青人

一滴滴血與淚呀屌你老味

4隻字
物以類聚

一個連數學教授都支持既配票方法

連黃心穎對這個帖子都讚好，不知道是否感同身受

你要痴埋啲壞人一齊玩有咩辦法

梁賤畜 做人你唔掂 走去做狗

真，正常係藍又點會講到咁委屈
我估佢一係淺黃，一係就不問世事既中立膠。
但做得藝人要表態係黃既都係無著數，除非佢係好出色，同唔駛賺大陸錢。
但佢一定唔好出色，所以黎緊得返轉邊去藍營既出路。

一早block咗你條垃圾

我係咪要拎晒佢d cd打爛佢

50歲人先知做人難

原來有人買佢啲cd

第一日做人？
正傻仔

如果譚伯隔離嗰個係黃之峰
你試吓同共產黨問心無愧睇吓會點

呀梁生你而家知自己點解撈左咁多年都唔紅未呀?

做人真係幾難 可以唔做嫁
同埋做左40年人先知?
你仲要喺娛樂圈咁多年都唔識
所以唔紅係好正常

心穎隻臭雞想搞完老鼠安搞娘丙？

過氣啦垃圾

可以唔好做人

或 繼續做冇心冇恥既人又得

做咩要咁介意

佢冇錯wor
做人咁難
咁佢而家咪做緊狗

48啦就嚟登五

又要做雞又要怕大碌鳩

兩邊不是人
好心佢就藍到底啦,扮咩無知中立呀,傻仔